吊你老母 一放牛你就升 20萬 點返來啊

大家估下我咩價位放

你唔放佢又點會升

估你老母咩

原來你放左 好彩有你個市先升